太古廣場中村藤吉本店資助飯糰

日後大家記得多多幫襯
拎緊去警總比大家，撐住呀

買開佢d茶葉
以後繼續幫趁

熱心小店

好感動呀

推，pp高質不特止，入面啲舖一樣高質

push

過緊黎，頂多陣

好高質嘅小店

良心 各界支持

太古廣場+小店+資助同路人
諗唔到連登仔有咩理由唔撐
一齊加油！

高質

推

瞬間派完
多謝咁多位巴絲支持

感動
一定幫襯！！

將來要舉旗掃貨

佢啲蛋糕好食

支持

中村藤吉都小店？

Good

笑到癲咗

食開雪糕好食以後有藉口多d幫襯

真係物以類聚 人以群分
太古廣場啲物管都好好人 612當日有好多物管出黎幫手疏導人潮 中午啲人坐滿哂大堂中間地下休息 食野 都冇趕人走
作為一個係行高檔路線 主要客戶群係中產以上既商場 唔好話開餐 你坐一陣都即刻趕你走 但佢地冇咁做到真係值得一讚

呢間係小店咩???
人地日本唔係好出名架咩?

日本:大店
香港:小店
以小為大

香港人同日本人一樣有恩必報，搵日我都會黎幫襯

中村藤吉都係小店

不過呢間D綠茶真心正

以後會多支持

哩間係日本食過，高質
以後都會繼續支持

你幫襯佢多啲
佢地又會俾多啲租俾太古

成日都去美麗華嗰間食

良心店推

鋪面比較小

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝

瘋狂買蛋糕

佢個抹茶雪糕好正, 價錢唔算平但好大杯

食過日本本店 好好食

發夢612個日力寶出面嘅Pret a Manger都有送到三文治、熱湯通粉同埋一啲卷餅比我地食 我見一直都冇post係讚支持我地嘅舖頭 所以想係度借一借個位黎講下 唔好意思
利申：發夢個日係做幫手佢地派野食嘅FA人

推推

可唔可以整合返要強力支持嘅店等我地可以促進消費

唔記得左咩名 佢有個紅豆綠茶啫喱咁樣既野好好食

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

去宇治幫襯支持

你開名 一陣比班藍絲搞

呢排成日去野餐 我回完氣之後可以整嘅

剛剛開左

［全民齊撐］真正撐香港人商店名單（不定期整合）

歡迎報料

我自己去野餐無乜遇過好人好事，
朋友用公司名義平訂左幾箱3m去捐，但唔可以開名，在心中得了

所以出名撐我地嘅商戶更加要熱烈表揚

唔該巴打

推！！

唔該晒你呀巴打

Push

發夢當日真係熱到個人無晒胃口食嘢，淨係食咗個雞肉飯糰
下次想試下佢個雪糕

[i中[/i]

人地唔撚係小店

怪唔知我喺夏慤道/狗總嗰頭有人派，心諗咁嗰日天氣咁熱點解買啲擺唔得耐嘅嘢

發夢星期五嗰日pp shake shack 都有免費派西柚茶比舖頭義士飲

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

小店....

因住人地舖頭俾人清算
有d人好小氣

英資日資
英日同盟

呢間唔係小店黎

要求列一個感謝名單
事後逐間買
一齊做先有效果

出list
一張感謝
一張blacklist

發夢見到個日有人派
原來就係絲打你

鋪面細->小店

要blacklist嘅話，有間都係賣飯團喺金鐘有兩間鋪嘅要上榜

太古係英資公司，文明人嚟。點可以同啲野蠻人比較？

勁好

人地中村藤吉都係遲香港開埠少少就開左喇
仲小店

太古廣場就好似John wick3入面酒店禁武咁款，下次啲狗又亂咬人果陣走入去太古廣場同置地廣場就一定安全

蔣生

呢間都小店好心出多d街喇大佬

最出名都小店

終於搵到係邊個外國勢力喇
講咗19幾年外國勢力

真係外國勢力
盡顯香港懷抱世界既特色

太古廣場比得起租都唔係咩小店

間嘢當初食物放廁所
咁快就唔記得
香港人果然善忘

太古廣場暫時有資助糧食既鋪頭

1. 中村藤吉

2. Pret A

推到佢賺錢

香港人精神

太古廣場唔係有錢就租到㗎